有無人覺得naughty dog係遊戲界良心企業？

Game好玩唔狂講
隻隻都做得好認真
價錢又抵
新嗰隻uncharted 都係2xx

點睇？

人所共知既事實，冇咩好討論

而家應該開始整緊last of us2

Bethesda？

成個Uncharted 好正, 玩得好爽

出creation club嗰時已經唔撚係啦屌

新個隻2百幾蚊
係因為5個幾鐘可爆機

遊戲時間唔長

如果係足料遊戲時間
正常都賣三百幾四百幾

良心唔敢講
製作認真呢樣就真
睇得出game入面細節都係人手整出嚟
佢地係連Chloe流咗汗D頭髮點癡落塊面、Drake D胸毛點飄都有獨立嘅系統計出嚟
不過自從the last得咗
D gameplay開始公式化
uncharted影響得最大

佢地唔算多產
潛行果種玩法耐唔耐玩下都唔會悶既

D 槍戰好撚刺激

好玩同良心係兩回事喎

講好玩，一定有top3
uncharted 真係經典之作 有劇情有難度，最後一集將成個系列收尾收得好靚，啲畫質又係痴撚線

UNCHARTED咁多集咪一樣咁既GAMEPLAY
影響咩啊大佬

UNCHARTED都叫好玩
除左第4集劇情搭救其他gameplay都廢架喎
利申：玩晒1-4未玩the lost

我都覺，特別係玩完蘿拉9再玩
直程覺得隻game完全被吹大左好多

抄TB 都叫好玩，故事又弱又無電影感, 解謎達弱智級

又唔好咁講，第四集用左the last of us 既製作團隊已經係成陣味係度
齋講一開頭個介面已經有d影子
連劇情一開頭都係sad sad地，幾驚bad end
不過咁係證明個engine 掂

黎黎去去都避人殺人去下個場境無限loop到爆機
最多加d qte都話好玩

算係好玩佳作
好似horizon 咁
正正常常靚畫面sony獨佔就會變神作

講GAMEPLAY喎大佬
UNCHARTED GAMEPLAY咁多年有幾時大變過

頑皮狗係良心，
Cdrp直頭係遊戲界義工

講gameplay真係麻麻
the last of us好玩d

witcher 3

本身又話年底有

遲出唔緊要
俾啲心機做好隻game就得

仲有CD Projekt Red ，巫師3果兩隻dlc，簡直係痴線㗎

求下佢快d出

uncharted我覺得好悶

呢間又係清泉黎
俾ubi直頭當隻新game出啦

你俾任何廠咁既份量
特別係血與酒
都係當新GAME黎出架啦

唔好忘記
佢本體已經送左16個免費dlc仔

你有幾可見uncharted 1-3有得free roam, boost人爬梯
連掹起道閘個動作都似足the last

連登都幾吹奏witcher
係咪好玩到咁？

uncharted唔識欣賞
The last of us就好好玩

same on99跳黎跳去

好睇唔好玩

仲要要 game 係 drm free

任何game post都要拎witcher出黎
隔離ds 類型背景差唔多都算
槍game都出黎

講真，如果講良心game廠好難唔拎cdrp出黎
唔至香港，就算台灣大陸甚至外國都會拎佢同良心企業掛勾

外國重誇張
傳話cdrp連老翻玩家都照顧埋，day 1 patch開埋比d老翻版用，而且話就算係老翻，都係cdrp服務嘅客群，錯係做老翻個個，唔係玩家

我都覺好睇唔好玩
Pc爆左主線
之後Ps4買左年度版但係無癮去打

樓豬又冇話nd最良心
咁隻隻game post討論都可以拎witcher出黎講

witcher 係無論邊都會吹奏 真心好嘢嚟
因為真係遊戲整得好
而間廠嘅 pr 同 marketing 又做得好好
所以先會比人讚

其實都係睇清你鐘唔鐘意玩嗰個類型嘅 game
如果係鐘意西洋 rpg 就一定唔可以錯過

想吹就開post吹
成日見入其他game post吹
有時仲踩下其他game
利申：ps4 爆左機
Pc買齊1-3加dlc諗住重玩

血與酒好似贏左16年 best rpg game

關咩吹奏事
樓主講得良心企業，自然會拎其他企業比較
等如一講hard core 動作game, d 人一定拎ds系列做比較一樣

其實佢d game我覺得真係麻麻地，但有心整遊戲係真既

Uc4對我講係極之咁悶
不過呢d野好個人嘅，等如好多人話巫師3悶，但我覺得正